各位鍵盤戰士，攻陷抖音吧

攻陷抖音，唔係tiktok

屌 聽日係立法會拍抖音
影底12號和理非嘅畫面
爭取高地

佢會自動審核，依家用第二個方法，dl最出名抖音視頻，然後將送中片/圖擺入去騎劫再上傳

要小心唔好透露任何個人資料
我琴晚PO左段片30秒比人封左個帳
的確需要比強國人知道香港發生緊咩事
大陸完全無人有資訊